點解女人鍾意男人高大？

有安全感

條撚長啲

生物本能

難道

點解男人中意女人波大？

點解我高高大大無人鍾意

唔洗大，但係要高 太大隻成隻畸型咁

男人會唔會接受到條女高過自己呀

gay

天性

我個名

因為你唔夠高又無錢
所以你問呢個問題

高大 碌鳩都大d 唔通揀1米6矮仔咩！基因都差好多啦！